［4-2021］港美股市直擊+波神信眾區

BTC

黑期

美期都夾到

今日上證仲要無穿無爛

kasiu dim see uj?

5幻

sing jor d 先回

really?

快手啦

我唸只係針對係起鐵交收果班

見過有d咁既人 寫係ICO win左既錢....

Mo casino mo lui hou boring

挑戰底線

二手成交｜資深傳媒人劉細良太平紳士4,380萬元沽北角雲峰大廈高層 創項目新高

有冇人啱

對孖潤腸好似幾厚 留比呢度嘅high hand

Btc gg

HO LUN EXPENSIVE

ka siu原來好呢type

手足全部入黎！奧斯卡最佳記錄片不割蓆得百幾萬View!

DIU NO LA
KNOW EAT MUST EAT 鬼妹

ka siu ate ghost mui
play all...

YOU LEE DIU

好彩小注

升

其實oscar米又係咁

正式宣布 Jer 柳應廷 已激活香港樂壇全新紀元！

又真係有料到

Juicy u .......

同性相吸

Btc mo la mo la

俾位+

Tsla

SING

原來今日有美股

Feel到美股今晚升到無brake 聽日再閪冧帶冧Kong lui

想問下
新手想買mu c 135 ok?

Why ar
May wor

有d 想反手put dow,求diu 醒

me 仲+ 緊

八神style 哈哈哈哈哈哈

Why
Drop buy
Go up ng buy
D ppl 比人挾走
就係向上溝

Mara 齊齊到埋價，開心

You fat fat la

諗唔到會升到幾時, 總之, sing

Me first time agree with you

個圖的確好吸引

FOR 比多汁算啦

Oracle 律司樓

廟區咁多仁棍早呀

早

ONLY YOU
ME HO GOOD

脫鈎備案｜任志剛：當港元鈎唔住一種貨幣，咁咪鈎第二樣囉
金融核彈

有無weekly淡友

呢單會同樓一齊爆.... btw 班報紙佬仲講緊樓市gogogo

ka siu 50%+ per year la.....

no no
I think 多汁 need to do that ar

FIND MAN RUN OR 多汁
BTW FOR JOR MEI AR

MU 130 OK?

135 以下都係特價

MARA mo la mo la

sing

TLA....

TSM 低價可入
真係唔怕

all 大股gogogo!

Intel

MSFT都倒升

升到有D驚..

倒升1秒...

- jor

DOW

好彩not Kong lui

港股垃圾，頭先拿拿臨平走人，坐假期都食唔到1倍真係

港女食屎既

廢到垃圾頭先沖入去係咁試位放權先走到

原來曼聯都要死埋一邊
港女先係真真正正既世一

mrs yau win

港囡做乜Lun野呀！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！

重倉put 燈一燈佢先

Yum frost ar......

燈到

跌唔落啦

入人走我信

NG G SCARE WHAT

bc ho lun lamp

一 call 就跌

諗得過 應該好多人唔信邪牛過

- NASDAQ

first see 12000

IDEA ONLY

Tonight allin put 齊齊上人走船

HK ME BUY UP

大大條咁drop ok?

YOU HO LIKE TESLA

諗唔到有咩股同納dee 有好大關連......

大部份大科投股
but why not just p nasdaq?

珍
Tesla always 9 gap

無玩期好耐.....put TQQQ 點睇

SQQQ 會直接d
可以call SQQQ

梗係唔同la...

認真一問，如果跌市
Call SQQQ
Put TQQQ

邊個比較好？

C SQQQ
同樣價錢，但買多好多

KA SIU VS JUICY
LMHY

BUT ME 會直接沽NASDAQ

C jor SQQQ last night let's go

MAY?

玩3倍ETF重要用權...

直接蹲TSLA 好過

play life 16 Apr

All or nothing

BC steal a life

Let’s go 中心

Refund ar

yau win

KNOW PLAY MUST P QQ

MO PROBLEM LA

別人笑我...
＋

fung ching

跟我中心+5仔啦

700張圖重柒撚過388

YOU PLAY?

五樓有五仔

保羅here ? 今晚睇唔睇車仔

not yet ..周圍睇緊圖...
除左5仔有機會升, 根本無咩大恒指股可以升咁

一係照call 恒指科妓股...但都係感覺不良

今日call 咗5仔

都係搵唔到原因SOS點解會爆升 唔通真係SS?!

HSI 成條下降

狗John
睇下EBON

見REDDIT好多一句起兩句止的gogogo post
可能炒半日就GG...唔敢玩...

要睇下開市之後會唔會gg

有無人玩Archegos stocks

呢堆真係

kong lui

港女已升天

價值投資驚閪

MAN RUN YAU MO BUY MARK SIX P

700 mola mola

Yau mo ian can stop me j 700 p tmr

NOW HO DOR PPL PLAY QQ P

成也qq,敗也killkill

又全廟上船

GSR

BUT 明明收市先講

有分別咩
今晚轉錢 一開市就all in
重要出埋花紅!!!

wts mark six

港lui wo DLLM......

QQ is g is pt

咁多位清 本媽咪哥心情好撚好 希望之後既股市日日都大牛市！！！！

燈曬港美

佢出post d timing 真係好顛

一出700即收皮

又話佢破佐燈嘅

BTC真係GG...

refund ar

係，已經掛定盤不問價放

百度近期經典

d spread humlun la

U lamp law.....

diu, 又托舊經

SOS個莊咁弱...

Yes 垃圾來的

幾億就算....佢醜唔醜....

廢過TKAT 香港公司又贏

佢塔個台用一日...cls

TSM 真係日日跌

ISGISPT

SOXL>TSM
MU 都係特價

下低好大個裂口....

日供INTEL

日供RICH

ME 0
1 股都係供

年底100 蚊

300 share(s) of your order to Buy 300 share(s) of PFE has been executed at $35.92.

SOX 踢走TSM 會升多d

MSFT 有機250咁

今日到

道神秘力量死唔比過249.8

MO SI
TONIGHT!

神秘力量GG

Btc up la 上番60000，再炒上70000 再沽

多汁，你去80 萬個post 指點下啦
好多人叫留TG

bookmark 定年底搵你refund

TSM 年底都係100

升返晒啦！咩事都無喇！！！！！！升！！！！！！！

OK
反正都係GG

收到風AMAT今個月有特價

升唔起啦

How much

130 ho ng ho
利申 108,115有貨

kong lui is g is pt

BC = New Lamp

100 la diu

Lamp dou pk refund ar

Yolo左

美股個市咁都係唔太可以用期權咁...

OXY

Ka siu點睇油

Me 排25 入oxy
油就先等佢爆一爆邊先

見油期已經窄到無得再窄

所以等一等爆升先
再搵位入

升多啲

Sing

g chi

大船丫嗱

好彩無手多

邊位可以幫到佢

港股全部好倉

有請eat lui 聖手 mrs

不過咁講，琴晚大船夜期贏到開巷，係而家先夾番上嚟

執番身彩

影院大船

i have some too lol

平曬call，可以跌了

QQ 真係比哂機會

呢個星期應該升唔起.....

Ho ging

呢條友都好爆

You 有睇？
邊個嚟其實

我之前share 過出嚟，佢日日直播開倉，幾個月就過萬人follow

多汁

其實真係好多財演
唯一見到有料嘅就係多汁

呢個joke黎 叫人SH HYLN

成日係fb ig 見到佢賣廣告

女KOL 個啲就算9up都好多男fans 課金，定位唔同
就算輸錢都可以大叫「女神又中」，繼續課金！

有奶便是娘

話說me 都出咗本書
講index investing
最後個個人都可以退休有100 萬美金
只要你廿幾歲開始
Vanguard total stock market fund + 10% bond fund
每月買一次

見到呢條女叫人SH HYLN已經唔洗睇

要賣廣告嘅都唔方好野

all in VOO no need fry

打鳩healy 老母

mrs steal a life

其次係多汁有料 唔洗咁樣黎掠水